老實講， 過去3-4 個月買樓既， 帳面起馬賺左50-100 萬

炒股既ching , 有幾多炒到呢條數 ？

究竟食屎巴現實有幾失敗先要係網上找尋快感？

1日未賣1日都未真係有錢落袋

900%

有機，不過都難

老實講， 佢最抵吊係呢樣野。

如果有人跟左佢，真係家散人亡。

你炒股叻咪叫人跟你炒囉， 中左咪認下叻無壞。

你一講賣自住樓， 點點點....隨時害鳩死人

如果一個人可以隨便相信網上既人鳩噏而賣自住樓，呢個人冇資格做業主

沒事兒， 上年呢到班連登友當佢神咁拜。
就連我身邊班frd 都有問我有無睇沒事兒。

另外又有隻濕鳩dr ng , 日日有朋友fb 轉佢d 淡文比我睇。
如果上年有人諗埋一邊賣左自住，一定唔奇。
日日有不利新聞出現，再加網絡影響， 就好易出錯～

慘在有唔少人係咁講跟沒事巴炒唔知賺左幾多幾多咁

3,4個月買而家可以賣？

3,4個月買唔係要鎖3年？

睇來呢期好多新盤龍床盤推出
好多AA

過去3,4個月買左當你賺100 萬，但呢個係期貨三年100萬盈利

當投入600,賺100,即係三年收益16%
股巿呢期反彈，一個月益10%大撚把啦呢度

買樓賺好多？

有人買樓比咁高成數？

三年後100萬又穏賺？

股樓跟本無得比較，係2個巿場來
樓無流動性股有

再講600萬股巿來講唔係天文數字，對d炒鬼來講孖展跟本就係零頭

誤會曬~
我係問你賺唔賺到 50-100 萬呀，炒股既巴打?
賺唔賺到呀?

股巿樓巿係唔可以咁樣比較
我又想問下你100萬係唔係而家可以落袋？

無意思家，咁樣來魚目混珠

買左低水新樓fat fat

成日攞d不能套現既數字來打飛機係無意思家

呢幾個月升左50-100,二年後可能又跣5成，成日ff個不能套現既數字係無意思家

近三個月買樓，咁10k你又賺到了嗎
袋左入袋了嗎

明白嗎？股，樓係二巿場

人蠢冇藥醫

CCL低位170, 宜家172
想知點賺到50萬, 低水買再高水放又唔洗律師費咁你贏啦

做按揭=借錢
過去3-4個月借300萬加本去買股既人就真賺到50-100萬

你想知 ？ 點樣 ？ 170 升到172 ， 呢幾個月業主點樣帳面賺到50-100 萬？

我唔話你知

樓主唔係話帳面咩？
定我誤會左

斷估咪又係咁d見保升估值升左10萬，就出來鳩叫好安慰果隻

比較緊股巿，樓巿我有誤會

上年12月個時CCL174 , 8月高位188
宜家172
你要FF可以係市場最低位買OK既, 事實上年12月買到宜家仲蝕緊, 未計稅律師費佣雜費

我FF一樣做按揭借300萬2萬4炒上黎2萬9都得啦

無所謂啦，未必有答案。
星期六想大家自己諗下，思考下
討論下~~

其實樓巿無咩好討論
而家咁既樓價，錢多到可以拎來燒取暖既咪當收息咪玩下
資本增值我唔識睇，亦唔覺可以倍升

所以投資樓巿唔係一個好選擇，上升空間唔多，反而萬一經濟有咩唔妥，下跣空間可以好大，加咪流動係係0,所以樓巿正宗係用間廠win粒糖既遊戲

淡淡又然

係啊，我有自住樓夠西啦
投資者都追求盈利

盈利睇上升空間也睇下跣空間，各人有各人既睇法，我係睇淡樓巿既上升空間，唔得咩？

又有自住樓，

拎100 萬做首期，3-4 個月前入間450 萬兩房第一城，
同類而加升到550 萬啦。
帳面咪倍升左囉～

快過打針

無你咁夠薑賣自住樓去玩股票

我唔係沒事兒囉

上邊d回覆真係好AA feel...

閃人～

拎個別成交黎J有乜用？
CCL雖然滯後，但用黎睇已經過去既數據係無問題
18年12月174, 到今年2月爆升左幾多？

終於曲線釣到幾隻淡淡上水

帳面計有咩用，現實賣左有幾多錢？又要律師費又要stamp，ssd，有無人計下要幾多？無ssd 就要等3年，咁如果你睇3年後會更貴，未賺囉，倍升又落唔到袋，咁有咩用？

成日講CCL 做咩？ 你唔好用差向估價署公怖個數黎睇 ？

唔通....你係中原AA ?

你新黎架？
你d point講左N次啦

估價署個數有咩問題，一撚樣得

老實講，咁好賺，你係咪買左賺左賣埋？如果3-4個月前可以預測未來，我會買六合彩，廿蚊賺一億

係呀，你可以再解釋俾我聽嫁

可能係釣到幾位新股神～

恭喜恭喜🎉

你咁計法：

林太山莊，林太個單位蝕足幾年錢添呀

Btw 前排仲有位出名淡淡要除林太個Bra

係咩，我都無計清楚林太個單位呀，但係講真當刻要賣果時，你唔會諗雜費咩，帳面賺賣左就當賺？但當然，林太都住左幾年，租都唔少，但係我咁既計法有咩問題？我只係指出，以我睇法，買樓既投資價值依家好低，自住當然唔同啦。因為買樓有兩方面，我覺得要講賺唔賺，又要帳面，咁要計埋手續費，雜費，你覺得呢？

如果雜費好影響大家上車， 咁真係要再諗諗。

千祈唔好格硬買～ 係未有資格入場

其實一定要諗，如果你講投資角度，你唔會買完樓600萬，見第日爆升左20萬見帳面賺左就賣左佢呀？因為會蝕錢呀？唔係格硬買，唔係未有資格入場，係我相信係呢個post入面既所有人都聰明過我，唔會咁做。

唔係上車問題，要住要安定唔租唔俾業主趕出嚟，就一定要買，有錢就要買，沒得計賺唔賺

咁我既計法有咩問題？